波台Poly生吹水區

醉愛文康下午茶😘

@琪狗

樓豬好型

蓋清係NEW CAN做收銀

ching副眼鏡邊度買

me 成日去poly打羽毛球，牙蓋有冇炒poly場牙？

冇得炒

佢讀hkcc

紅磚人留名

又扮乜鳩牙

係喎要學生證入🙈柒左

ching讀summer sem使不使比錢

年年去扮fm都無人撩我玩暗O

係天橋行多幾轉打下眼色就ok

試過聊法輪功女

勵志足球隊好撚勁

grad 左吹唔吹得

邊能度有

尖東方向天橋

year 1 工程狗留名，溫書溫到想死